美心MX有心雙餸飯

公關曲線定真心膠
別有用心 黑心

重回沙士價

大家樂不嬲$35

你有選擇架，不過全部都係豬排同雞排

To廢老藍絲港豬中立撚：咪撚食啊，keep住罷食遲下15蚊一個餐不是夢

買咗大批貨散唔去

但得一款

狗飯不了

35$食垃圾 不了

咁撚貴cls

算抵既，不過藍舖美心要抵到賣15蚊我先會幫襯

想知你食開邊間 幾錢

咁抵 原諒美心了

美心有心 別有用心

捱麵飽都唔食美心

賣咁平，D餸隨時係中央工場整，送去分店叮翻熱比人食 好耐之前美心出過叮叮飯，有次晚市係鋪叫左碟飯食，結果碟飯冷冰冰好難食，走果時先發現佢個雪櫃賣緊同一款叮叮飯，佢只係叮飯熱個飯比我，就收多十幾蚊

去黃店食一份埋三份單都唔撚食佢

依家都有叮叮飯

正，原諒了

美心都擺得入口
你良心過唔過得去！
香港人唔好衰俾人睇呀

別有用心

不了

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎